咁多位90後嘅集體回憶

呀媽 我要用電腦做每日一篇

一放學玩兵捉賊 全部賊走曬去範圍以外 上左樓望住隻兵慢慢搵

好仆街
好似我以前都係咁玩

仲有呢個

我仲記得點摺

跑online 都冇

個post 開左5分鐘咋

不過諗翻以前課金玩真係on9

彩虹冒險

巨商 250蚊一億
個陣拎哂d 食飯錢去玩

跑online

Game Boy !

墨香 100蚊買500m 合爆加90裝

我要與你硬碰

屋企仲有兩部

2蚊 媽咪麵算唔算 ？

前排見已經去到$5/6 蚊包

ICQ

士多3.5一包

HEAT Project
信長
CS
AOC

故宮場 旺角場

快釋通

佢個聆聲好正

忍斗風雲

ice2 場

新線上遊戲地帶

msn啲閃字圖

Msn
好想搵番之前d對話記錄 但電腦又換埋 想搵番d回憶

msn
震人同踩地雷真係無得輸
重有一大堆閃字

CS玩蜘蛛絲
好想玩返

忍豆

星願小王子

記得唔儲值好似最多去到20

果陣覺得好好玩

小校園啲friend？

Cs1.6
Dust2
Ice world
Awp map
Surf_water_run

個陣唔夠同學打 搵左個穿牆外掛 唔知f10 定f11

LF2
有隻無樣既角色
攻跳防攻跳防攻跳跳攻
一招開到完場

喂呢個好玩

可惜沒落左

手指公摔角

Dust 2

係
訪客粒強好高lv

仲有魔獸1蚊1金

小學電腦堂玩小朋友齊打交

灰色人正

係擋跳攻擋跳攻跳跳攻 背到依家
果隻應該係rlf2

小學真係無聊到會玩呢啲

兩個都得 個陣3個制一齊㩒

無個性戰隊

Crazyroom
Laosmiddle

巨商
四驅兄弟
搖搖
數碼暴龍閃卡
果時飲茶 酒樓附近幾間士多都幾十個細佬扭閃卡
閃中閃

想搵番黎玩

asiadog
newsground
neopets
巨商
亂Online
卡巴拉島
墨香

星之卡比

屌，嗰時一收收十億架
諗起都癲

有冇人細個扭過兩蚊一張既閃卡？
size大概係兩張一蚊卡咁大
好細個好細個見過，大約讀完幼稚園就冇再見過
利申90

夢之歷險 仲有摩爾莊園

數碼暴龍機

Search巨商點知有suggestion係巨乳
手痕㩒咗入去睇

數碼暴龍

DNA

數碼暴龍 細細個一放學沖返屋企彩

6點準時番屋企打死地

跑online
旺中新之城
Eason
百變小櫻
xanga
msn
Outdoor書包

無個性嘛，上網有

利申：得閒都玩下

我記得我小學 好鐘意玩江湖

依家仲有冇得玩墨香，好懷念

第一部電腦就係咁買番黎

我就係因為玩得太多摩爾 搞到我一個暑假近視到百幾度
星夢

墨魂
台灣代理 好垃圾 唔好玩

GAMEBOY

死神vs火影？

尼奧寵物

好掛住哈迪斯

改哂d 野？？

遊戲王
勁舞團

pokémon

按一按f9 生命更長久

拎撚住個盤落街玩爆船陀螺

想玩rlf2, 但唔知係邊down

其實20lv 都夠玩，最遺憾係鬼島

好懷念

勁舞團係擺得最多錢落去

超人襟章魷魚絲
激鬥戰車 搖搖 陀螺 數碼暴龍機

有內掛刷怪
個個都單機掛機

Qooza
3男2女
洗讚小鴨鴨
個陣仲好興打蕉家人咩咩柒柒

好掛住故宮
仲有瀑布一開頭有得玩入bug 好過癮

整banner
貓貓論壇

sdgo

亞洲線上遊戲xXxX

火影忍者直播室

吊好想玩番舊版陀螺
三小俠

記得小學尾果陣啲男同學買果啲能量飲品儲高達書簽

一見到每日一篇就笑咗出聲
真係童年回憶

樓上有講outdoor書包
我覺得加州紅都算
我其實都對加州紅冇乜印象了

除咗啲熱門集體回憶，
啲濕碎嘢一講返都好正

高達力水 以前成7，8蚊支
曾經用一隻特別版換左10隻

我知邊隻
但我冇儲

唔係outdoor就係gregory (好似依家都係 ）
以前啲師姐咪地圖袋囉

師兄咩中學，應該唔太多人玩

天下太平 小學雞逢小息都玩
星夢 Heat project 三小俠 亂 彩虹冒險
以前啲online game真係勁好玩
btw有冇人玩過蕃薯藤 真係養舊蕃薯

見啲男仔痴撚線 有個有錢仔用成千銀買佢廿鯪舊

w3信長

叉肥羊

夢之樂章
墨湘
跑online
cso
我嘅童年
冇得再經歷一次

草 草 波！
有冇人知隻game 個名係乜

restaurant city

Neopets
跑online
CSO
Yam
msn入面啲game
賣yes卡

Beno
Foxy

我諗起小蕃薯

火影90p

係咪書簽形既磁石
以前個個唔飲水淨係飲個枝野

好想用返啊

Superx

Game boy

洛克人，同洛克人部機，同晶片

火影h漫

而家想回味下都無

仲有restaurant city

PushBear

黃巴士
數碼暴龍公仔麵 入面會有一張卡

好羨慕人地有水劍9頂降頂減MP
用水女斬極都有氣
風女用水弓9頂降頂減MP狂做射狗又係屈機
風男風劍頂減MP+加速鞋
卡拉(新火女)用火斧9頂傷配火鞋又係好屈
以前成日J彩虹冒險d女角
新舊火女水女高角

Facebook係咪有隻game叫Happy Farm
好似可以偷人農作物

蕃薯藤
尼奧寵物
三男二女
Super x
Crazy room
Bgw

facebook

入bug 不殺場

留左彼此的身邊 牽著手再繼續飛

高達磁片貼 日日放學買個支「力」
七色彩虹計劃
講真個句 90後 摺紙技術高超到一個點
每日返學 同班fd一齊摺

義氣仔女 online

*石

玩到好高經比人呃咗ac，開新ac入game見到自己個ac 6x lv.

做永遠知己

有冇人睇過

小朋友齊打交

同台狂send msg，唔同台真係send一個都嫌多

Xanga有啲女仔會set密碼唔係個個睇到，
但其實爆pw好簡單

我果幾隻野餓左十年仲未死

Twins

何媽律絲 (係咪咁既音 )

經典

何魔術師

仲記得初初玩icq係同家姐一齊玩
一聽到 odd oh 就笑到顛

而家係咪冇乜人落公園玩？

重有ak zone
自拍貼圖有時會見到啲同學post自拍照上去，
第日返學瘋狂恥笑

10蚊有黑椒xx飯

Galaxy life

係咪green box?

有冇人有玩賽爾號

有

Foxy 以前乜鳩都係個度dl

而家既麥當勞應該拆哂

有唔同色 橙色 藍色常見

Crazy room

真係好好玩
個陣知忍豆2就執就瘋狂用錢標

仲可以check邊個黎過

Omegle

原來咁多年都講錯

細個好羨慕人地有得chok

tvb電視劇囉 果陣好多都好好睇

快樂龍 coco
暴龍機
決鬥大師卡 陀螺 搖搖 激鬥戰車
跑online 夢之歷險
仲有萍水相逢同asiadog

仲有qooza

Asiadog, 動作, 12頁
到依家都仲記得
同一頁仲有個變型俠醫game都幾正

依家公園仔已經無人講廣東話

Coco正呀

我地係何媽術師

彩雲國物語

新線上都有 home page 就有

Coco 我諗起呢個

我係何魔術師
應該係細個乜都唔識聽到咩就講咩

聊天室

依句野都唔知點黎

嗰時每日飲一枝就係為咗儲啲磁石貼
但過咗無耐爆咗台灣飲品塑化劑單嘢
呢隻「力」有份, 飲得多會縮陽入腹
嗰時仲日日啪一枝

講開又講
真係好想返去以前 做返個細路仔

我都係

何仔公 有隔牆 無穿針

Gameboy -> GBA -> GBA SP -> NDS
巨商
彩虹冒險
跑online
勁舞團
Heat Project

最懷念既係...
寵物王

GBA game
星之卡比 鏡之大迷宮
儲齊8塊鏡碎片拎支萬能之劍入去督太陽隻眼

上捉上 下捉下

細個想快啲大個, 大個想變返細個

開心樂園餐有cool飲

突然會有自救

全部都玩過 04 05年果陣 好懷念

每日一篇

做過一次之後冇做過 學期尾老師check我地有冇做 之後上堂俾佢鬧左半堂仲要罰企

以前好鐘意牧場物語

Qoo ?

個時仲心諗點解忽然冇得買 周圍都冇
以前日日一枝
仲記得可以捽下個膠袋睇下係咪閃

沙士。。。無得去學校旅行

又好似係Qoo

每日一篇真係最經典

好鍾意飲

非典之後要日日量體溫
放學返屋企睇放學ICU啲卡通片
戒指糖唇膏糖媽咪面
同2蚊朱古力牛奶雪條

彈啲磁貼落枱

好想飲番細細樽好多款味既Qoo
依家得番紙包裝

有何 冇v 冇自解 冇掽解 冇槍解 上捉上 下捉下 外捉外 內捉內

Qoo lala運動會

見過黃埔同荃灣石圍角果間m記仲有

電眼美女

Yes書， 每期都買，拍埋可以砌返明星個樣。
仲有yes卡 一蚊一張 有金簽彩簽銀簽

果時儲左好多
成日小息同人係張枱度玩
用自己塊磁石撞人地果塊出枱
唔知點解果時會覺得咁好玩

每日一篇 3題都係選最長做答案 9成過到骨

槍解真係on9捉死

葵盛東有

萍水相逢
GBA 模擬器 Game

諗返起細個玩金版pkm
冇乜點睇過攻略都爆到一週目同捉到炎帝
都幾勁

個時拎黎同人鬥彈好似激鬥戰車咁

呢隻到底有乜好玩

尼奥寵物

會睇亞視

小學賣左幾張金簽賺左幾十蚊
之後賣賣下比老師發現左要寫手冊
話學校唔比同同學有金錢交易

墨香

有冇人有玩過 pokemon creator 網上版個隻

以為得我個間先咁on9

有冇人有玩過一個forum叫 瘋狂論壇

我都會

以前放學會去7-11遂樽遂樽喺雪櫃拎出嚟喺燈下面望入邊嗰個係咩高達有冇閃

可能我地同一間 仲可以伸長 fing 人地個隻落街

忍豆風雲2
跑online
Neopets

數碼暴龍
激鬥戰車
爆旋陀螺
超速搖搖

果期D動畫真係好撚正
仲要粵配

嗯～景色不錯！

玩online game學識打宇

以前heat project有個叫獵人女孩
成日拍片影自己打機
果陣成日睇佢d片

其實個陣網絡都唔係咁流行
點解唔同區既學生都係玩埋啲一樣既野

獵女

衣家仲有無得玩猛鬼大厦

Hkflash

玩法同天下太平差唔多

無人講qooza

好神奇

紅綠燈
龍王傳說

greenbox

個個都玩高達磁貼

證明小學雞時期個腦都係諗呢d野

加左勁多code

好屈機

因為小息冇野做，又冇手機玩

一間學校傳到去另一間先好野

阿媽落街買餸就偷偷玩跑online

× | | ｡ ||*[█!原來朋友仔感情再天真×°*亦是我永遠也會愛惜的人°

Job's done，Yes my lord，No, no, no Not like that Let me do it

Msn plus 可以變彩色字

呢度好多同年齡層嘅巴打
你哋記唔記得以前啲卡通片
嗰時啲卡通片真係好好睇
龍王傳說, 陰陽大戰記, 仲有幪面超人

第一次接觸嘅幪面超人係black rx
之後就大啲, 有深啲印象就係古迦
嗰時仲要係喺亞視播
之後就keep住追阿極陀, 龍騎
禮拜六12點起身睇高達seed destiny
12點半睇幪面超人555
仲有劍, 甲鬥王

仲有玩爆旋刷膠又係彈有冇玩過用釘吉入個刷膠到之後再轉

間尺天平

不過嗰時唔識驚嘅

Yes 週刊
Yes卡
兒童快報

molamola

絲打表示只睇女仔卡通
小魔女do re me

Etv

用釘吉舊擦膠，吉到米字型咁，然後再好似爆旋陀螺咁鬥撞

我都係, 屌

呢樣而家d小學生都有玩
前排返補習個學生係咁轉舊刷膠

離陣離陣狠 （類似）

天下太平又係好玩

小魔女do re mi
滴骰孖妹
魔界女王候補生
雙子公主

返學睇etv咁岩轉台見到卡通片變身
全部人遮住眼 明明無野好睇

依家既小學生 個個都有智能手機 睬你都on9

夢之歷經
日日放學打死地

食橙皮解渴 呢個真係一世都記得

江湖👍
仲有以前舊式論壇既插件
魔獸爭霸（玩數碼暴龍卡）
銀行中心 寵物等等

瘋狂轉ser

咦，你受傷呀？

傻校長

超星神 蒙面超人555
成日唔記得轉台睇喪獅機械獸 個陣亞視播
仲有放學icu

天下太平每一個人嘅規矩都唔同

我又係返補習佢地玩手機邊會好似我地以前咁

好似有啲印象, 以前班女同學會傾劇情
咁我都識哈姆太郎同唱K小魚仙嘅

我個陣係至Net小人類

靈劍江湖

等緊私服

風靡全港嘅手機

動物橫町
山並先生
小爾激光

「一理通百理明 明白了計算可變簡單
全心探討數學 明道理答案終會找到」

我有

又咩反彈網又防連贏有 bonus

傻校長
以前好鍾意睇兩個傷心的少年
講兩個中學生偷試卷答案
同埋有套係講個肥妹偷教具
而家諗返其實都幾好睇

不過最正係趣味數學 一路煮野食一路教數學

放入裙袋都send 都信息

黑色

我都睇過至net小人類 後尾完左變左icu 好似係

仲有衝鋒21，好懷念

玩具：暴龍機、方力申、郭富城
電腦：留言版、xanga、icq、msn

有啲人起幾十個防護網

手提電話聆音要自己入no. 入返d音

白橙

嗰陣鍾意係咁搵鈴聲，而家震機不了

離震離兌
必殺! 怒濤斬魂劍
嗰時全部背撚哂俾阿媽寸
話背書又見你咁叻

當年求咗我老母好耐先肯買呢部手機俾我，個陣係學校日日攞出黎碌上碌落，幾撚把炮

肥妺係咪偷波子送比fd個個

中學上堂係櫃桶同人send msg 隻眼一路望住黑板唔洗望電話都send 到

藍色 個陣幾個最熟嘅friend都係用呢部

第三個
我個名

渣ga 我推開就覆到信息

我係山並

好似係偷波子同蜘蛛 跟住送埋比個男班長

好撚好睇！

我記得呢個啊
好似係個痴線佬喺醫院定精神病院
係咁向前行打鳩死哂啲廢老

入面 d game 都好玩有咩彈珠

天線得得b ...... hi Tinky-Winky hi Dipsy hi Laa Laa hi Po
Bye完又出返黎

仲有呢個會玩到躁嘅game

夢遊先生呀

有冇人睇過一套叫小天使糖糖，好撚好睇的！

瞓低咗佢未死仲要係咁踩鳩佢

網球？

肚仔電視機

aoc

有冇玩童話online 既巴絲

我都係 不過後期果啲都係掛機冇水吹
另外我仲有玩天龍八部
果陣刷三環刷到傻
之後仲有玩sd高達 唯一一隻勁得空西

我好慶幸自己細個個陣未有智能電話既出現

Nokia機有貪食蛇

靈劍江湖 同啲人吹水 因為咁而慢慢學識打字
嗰陣唔知點解仲要俾錢做埋會員

真係用過3310

我返補習d細路同我講話夜晚係床撳手機到半夜兩三點
第二日上堂訓覺
而家小學生已經做緊我地中學既野

個陣真係最興跑online，約埋啲同學一齊去動漫節買野

3310 8250都有用過

彈水呀給 係咪有第二個名

Boom boom彈珠人

我用過有隻係lg摺機，之後個面識發光

爆爆王

我都係江湖學打字
以前啲難記既字會寫低個速成碼

小校園同星願小王子係咪同一樣野黎

護士幫個男人含 之後就回血

ticktak糖以前都好平

記得以前每逢禮拜五就買yes
一本書成from走 到最後係攞唔返本書

好多回憶

ICQ寂寞的男人

Lf2同asiadog啲小游戲

無個性戰隊
尼奧寵物
日本風情畫

留在彼此的身邊~~

推機
來電接搏鈴聲
手話繩
Msn
Sms
天下太平
扎高辮

介指糖，牛仔片，薯圈，媽咪麵

媽咪麵都有電視廣告

唉 依家幼稚園小朋友已經識玩iPhone iPad

時興隆與你 xxx今天明天 xiexie

D.N.A

暴龍機

電子奶嘴

陰陽大戰記果部機

懶惰專家 整蛋糕比男朋友食
細個好鍾意玩到毒死個男朋友

點少得他媽哥池

以前一黎就去泳池游水

以前懶型單手轉部電話
又成日推上推落，跟住有日冇啦啦推上冇反應壞鳩左
變左剩係可以禁

而家上堂仲有開黎玩

中學時期有興過掛頸電話繩 通常用westwood

有冇人會加釘落擦膠彈黎彈去

零草，玩左咁多年都唔知點玩

呢部一換就已經係iPhone

超型

隻雞成日死 瞓醒一係要執屎 一係就十字架話死左

牽著手再繼續飛~

小息打鐘要定格

我有買女神公仔

偷用科學毛筆

而家出到hello kitty

渣ga
第一下儲氣 第二下閃 第三下波

睇完呢個post覺得自己老啦

柯達曬相

其實好易睇得出

單一 雙錐 保 虹洞 黑洞
玩左咁多年都唔知點解會諗到隻咁既game

行多步都俾人屌到飛起

小學雞時代又點少得coco啊
嗰時咁啱小學雞世最hit就係龍王傳說

唔老 dse雞都係1999年咋嘛 90後

紙炮

btw依家d 00後究竟知唔知我地講緊咩

唔明點解要咁對
識入緊係入廁所

90果d咪老囉

Smcc?

我果間都係咁 間間都係定點

有沙炮

係咪拍手game? 咩零草零保果d

Sor自

我諗好多間都係咁

我明 我真係明

係 好多人玩都得

老鼠記者

學校圖書館有啲書好正
有張卡比你解密

其實係咪要鬥快

界, 自

小虎隊 好似

小虎隊

佢有得投稿話投完成功登出會有禮物收，我投完仲登埋點知咩都冇 呃細路

Qooza互留cm
跑online
同台SMS
MSN閃字
放學icu中間套卡通片

冒險小虎隊
嗰時啲書全部無撚哂啲卡

電腦堂睇咸片

算唔算？細個好鍾意食

一定係玩dna
夜晚偷偷地玩 幾驚比屋企發現

Cmmmmmmmmm
蔥蔥闖地球

天使街23號

唔係 係要每round決定做咩 基本上得攻 防 儲氣 3樣野做 例如人地攻你但係你係防就無事 如果你係儲氣你就輸因為你無防到

米奇偵探 老鼠記者

譚玉英姐姐

我個陣好似係要去問圖書館管理員拎

小學雞時代至愛

而家都有用

嘩屌

仲有一堆梁望峯

部04暴龍機

有冇睇過一本叫緣份筆記

超人魷魚絲

啲超人魷魚絲好撚難食

無

好好睇 好睇到而家仲記得

有冇人玩過臭蛋？

呢本好正

青鳥小說系列

我地小學玩到有數碼暴龍版
玩多幾下已經唔知自己儲左幾下氣 亂放技

你有睇 ？

有，臭撚到仆街，仲有痕粉，電筆，隱形墨水

果時好鍾意睇呢d書
咩幸福的天空 真係好好睇 到而家都記得本書講咩

我試過10幾20個人霸左半個籃球場係到玩，幾撚有型
差唔多10年前

瞓先

我地小學圖書館大熱門係
牛仔 老夫子 老鼠記者
通常借唔到 我自己睇君比 叛逆歲月

隱形筆

仲有有電嘅綠箭香口膠

ff寫男神個名落去

唔係曱甴咩？

屌君比

我都試過😄

有睇君比其他書 反而無睇過叛逆歲月
記得小學有請君比黎 有本書比左佢簽名

叛逆歲月依家做到第幾本 前幾年見到佢仲有出

我哋最受歡迎係多啦A夢劇場版漫畫

緣份筆記個作者仲寫左本叫 他約我去迪士尼

好鍾意玩線上遊戲地帶定唔知邊個網既火柴人槍game
藍色百事可樂
記得每日都會搵每日一篇答案 有人做完會擺上網 好好人

恐龍樂園
好似要係咁計數又捉恐龍

抹窗工人
單機game係限時耐鬥多
平時要抹3下先抹完 食左番石榴就一下抹完
好想搵番黎玩

寵物王
7-11買自由斟送
第一隻online game

咸蛋超人大富翁

大富翁4

梁望峯啲書真係好撚mk

細個個陣 文具佔有一定地位

冇留意

我都有睇 好撚正

有兩部, 吉之鳥千色店得「神操機」賣
我嗰時想買圓形嗰部「鬥神機」

7仔自由斟 一定溝囇嘩多隻味

屌佢老味拖劇情嘅叛逆歲月

卡巴拉島

記得呢本勁正！！

原來已經出到25(大結局) 我記得個陣我睇到個位數就無睇
叛逆歲月當年係公共圖書館預約好撚耐先借到

Foxy
Down動畫變左做av

藥水味

咁

見到個po好懷念
啲回憶出晒黎 有好多都係好耐冇再諗起過

睇到後尾都冇睇係咁拖，長到

呢隻鉛芯筆好撚難寫

有本叫咩鋼琴乜春

又係好好睇

[url]
[/url]

以前成個系列追

鍾嘉欣

尼澳寵物
逢星期四會嗌： YES出左啦

緣份筆記我應該有睇左10次

跑online 8蚊卡

經典嗰啲封面

樓下味之XX賣2蚊包

看不見的情緣都好睇

最懷念同台msg同msn

白色太陽槍 你阿媽過咗身
唔知點解細個無上網 但係個個都識

不得了 我果陣想買哂佢成個系列

Xanga

士多放凍飲既雪櫃

記得㩒右鍵再㩒播放就可以skip到結局位
所有解迷遊戲唔識玩都係咁做

係呀 我記得有個男仔 帶左成堆番嚟曬 之後比老師沒收 佢喊左3日

粉紅色幾靚

畫風又靚

其實本書講乜

8蚊先有SMS

有無人記得有本嘢叫天馬行空
Tvb廣告好似係葛文輝配音
嗰時淨係睇coco同快樂龍
貪得意買過本嘢嚟睇, 垃撚圾

有冇人有睇天馬行空
同埋呃阿媽買爆笑王

有無人玩過

Q小子

講講下又想翻睇
唔知而家公共圖書館仲有無

開心水族箱

玩到唔肯食飯因為冇得停

8蚊3000個好快就用哂

記得 一開始好有心機玩 去到後尾成日都死之後就亂嚟

巴打我同你同步咗

我記得我個班圖書櫃有本書勁撚恐怖
係讀者可以自己行個主題樂園 決定去邊就揭第幾頁
但可能10個行法得一個最後唔會死 睇到勁驚

你上網search 下

唔係10k咩

話起電筆
中學果時有同學帶個電銀包玩人
結果我電上引

到初中就開始有bs卡冇記錯的話 啲男仔日日帶本相簿返嚟

兒童週刊有壽司人貼紙 以前會有貼紙薄

我都好慶幸自己唔係用電子奶嘴大

之前有買。。。但好似掉左

係呀 簡完之後要飛去第幾頁咁架嗎 好多bad end

一開頭唔知爆笑王係咩 有個高年級既俾我睇完
即刻叫阿媽買俾我

前幾日玩嚟真係忟

雖然都係90後，但睇返有啲野係好後期，唔係自己回憶時就覺得自己好老，原來即使係00後，而家都已經17歲。

淨係記得果時笑緊新聞話睇得多放學ICU智商會下降覺得冇人會睇，同上親qooza就係睇f.1 Mk妹介手放相上去，話佢地MK。

出出下無出 公告都無

本白貓黑貓我仲keep得好新淨
但啲coco快樂龍就殘殘哋
全部都係用啲cheap爆再造紙印

邊捨得掉嫁 阿媽話要掉果陣我死都攬住佢

我以前係買桃默d書
夢想成真系列全部係圖書館借黎睇

007

三角戀？
我淨係記得個結局好膠 睇完之後真係冇嘢好講
好似男主 男二同埋女主 一個企喺地 一個企喺海 一個喺樹

好懷念
有無人會玩新線上遊戲地帶
Yes卡 瘋狂咁扭
仲有成日買yes黎睇
忍豆風雲我到現家仲記得自己叫咩名

17歲你仲有大把世界啦

閱讀報告做呢啲書真係好on9

冇啦啦唔出 個幾個禮拜一行過報紙檔就問 好失落

唉屌水晶寶寶，試過上上下堂唔小心倒曬出嚟

啊！！以前有一排好興呢種書， 我睇過嗰本係好似喺海上面遇險

以為佢地真係會生仔

竟然拎黎做閱讀報告

要寫200字

我要800

我特登買啲立體貼紙 覺得好靚

我好多架 之後嫌臭得濟一野扔曬

同老師講愛情小說

巴打係咪都係俾葛文輝呃咗
所以先買天馬行空

屌 估唔到都有人睇過

呢個我記得 我仲叫個friend唔好睇咁多

用個奶樽入住

絲打，我同你應該差唔多年紀

小朋友落樓梯
勁舞團
heat project

Yr3啦

我諗個個90後都一定暑假去書展兒童天地買書同去動漫節 between

好玩

係呀

有！！儲一蚊扭yes咭
新線上

有無人睇過天馬行空
未知佢停刊個時仲成日問報紙檔有無新一期

石器

去動漫節買跑Online野

係咪有本類似coco嘅書 當年係送食神隻碟

屌真係好撚on9
乜撚野事

個時睇到個廣告覺得好撚型 不過本野算係咁 送好多野咖

coco 仲有冇

個陣問同學攞返樽黎玩

呢個係經典 嗰陣班上面男男女女都輪住睇呢個系列
金月夜 李哲羽
仲有好多台灣愛情小說都有睇

女仔

天～馬～行～空

聽啲家長講話怕污糟

都係嗰啲封面 勁colourful 勁漫畫 勁大本

有隻白馬喺度飛, 之後葛文輝就
「天～馬～行～空～」

新線上 我細個成日玩埋d無聊換衫仔/化妝遊戲 諗番都覺得無聊 但又好懷念呀！
仲有一隻game係要係office偷懶唔俾人見到！

以前有2個網成日比學校迫上
一個係qoo 唔知大家有無回憶
另一個係
有間課室咁要答啱學科題目先出得去打怪咁既
詳情係點都唔係好記得

整蛋糕比條仔食

用開xanga

我只係感慨00後都就黎拎得成人身分證，冇話我17歲

打怪獸 有記憶

啱啱check 原來仲有

有有人係小學好鐘意跳大繩？

以前手機無咁多game玩 所以會玩網上遊戲

整到個xanga一入黎有歌聽覺得好勁

成個廣告出哂嚟

仲記得個陣學校有人飲左入面啲水入左廠

個陣學左好多語法

講真唔記得左 淨係覺得一粒粒野好有趣好想要

細個求呀媽買俾我睇

以前細個會落去r人玩 依家變哂蝻蝗仔啲聚居地

難食好似會嘔

痴線 小學on9極都未on9到咁

仲有隻game叫香港茶餐廳

仲有呢款

唔知呢家仲有無

qooza

搞到訓導係早會宣布話唔俾玩 諗返條友真係好戇鳩 好似話因爲冇帶水返學

現家既小學生係咪唔會再睇etv?

眼殘, 對唔住我自

推機仲有nokia嘅

似智障多啲

個女係幼稚園俾蚊咬都會投訴

無限loop貨幣村

Qooza

食橙皮啦ching 一齊打病毒

仲有咩？係邊到睇？一理通百里明 明白了計算可變簡單

好on9 我嗰時仲要掛啲鎖匙扣係個電話度 覺得佢係到fing下fing下嘅聲好好聽

每次睇etv都好開心 熄燈睇可以訓覺

食橙皮唔係話行山冇帶水所以食橙皮可以解渴咩

小學上堂睇覺得好正，可以唔洗上堂，大個左之後發覺屌你教畜偷懶

屌啱啱出唔到圖 補番

跑online , cso 經典小學雞game 課唔少金
Coco , 快樂龍 , 天馬行空
新線上遊戲xx , 忍豆 , 死神vs火影
GBA玩寵物小精靈 星之卡比嗰啲
係咁chok嗰部數馬暴龍機
喺公園玩何仔 大白鯊
仲有好多好多
睇番原來我都唔撚後生了

大白鯊 乒乓球枱玩

每次睇我都會好聚精會神咁睇

只因我是至Net小人類
而家諗起仲有聲

仲有套係病魔的毒計

無窮無窮小宇宙

cs1.6暑假同啲friend開場狂玩

原來已經要出黎做野 d時間快到

好似無咩人講勁舞團

金鐘國

有冇睇有線兒童台 bean同aman

屌你 記得咁清楚

有玩過 啲衫好撚貴

好撚難玩 玩跑online算

仲有火花

一人一套到依家都記得嘅ETV劇情

去分數王國探險

戲谷300點吖唔該

我嗰時玩到仲有識網友

我記得勁舞團嘅經典髮型

鴨子飛了

嘩屌真係經典

有無人玩魔力？ 東E等啦

咩黎

我們是他們的奴隸

我玩跑都有 果陣十幾歲 個網友得幾歲 仲要出黎一齊食麥當勞

個陣覺得好靚但老豆話貴唔肯買
後尾買左部samsung touch mon

童話吉恩村屎洞 陪左我好多個暑假

全部都係香檳色mk頭

幾歲

上雪山比啲屍合飛

好撚貴，98蚊

好熟

同班fd玩，成日笑到肚痛

東ae , 熊男 , 過海洞學亂射 , 飛雪山......好想搵番d死黨玩番

幾歲
我記得嗰網友話要出嚟同我見面 但係我死都唔肯

佢96 好似7定8歲

如果現家可以見番佢就好啦

機甲鬥神傳

有冇人記得咩係"零草"

你幾歲

原來美麗有序我都有睇
屌，不過又真係幾好睇

攻敏弓箭手 陽8 亂10

cso

無人講魔力寶貝 ？

屌我玩左好撚耐先知佢講緊普通話

他們回來了

上面講左

細個上電腦堂成日偷偷玩
都唔明點解會放咁多時間去玩隻冇乜動畫既game

講緊啦，屌你

有冇人記得有隻etv教方向
扮渡海泳有條友拎住張地圖去邊到

我嗰時買晒成個系列
有冇人記得君比

上面討論完叛逆歲月

我91 細個真係乜都夠膽死

山邊社個期d書幾好睇
叛逆歲月 公主傳奇先係經典
小學圖書館成日借左

Sorry無睇到

仲有呢隻可以轉hb 2b嘅鉛芯筆

果陣fb啲game都幾正，pet society, restaurants city
依家摺野

多啦a夢大富翁

仲有忍者版 記得細個好鐘意玩

其實我都係96

三小俠

細個好中意玩 season1
e加有時去私服pvp

點解無今講happy tree friend

阿農有冇人睇過 點心集

個陣仲以為可以hb轉2b

pet society

前幾年我無聊嘅時候都仲有睇

仲係部電腦度

我教有用，用唱歌粉紅色個個

以前細個曾經以為入一枝芯可以自動變深淺

好可愛！

有冇人有睇q版特工細個追晒
仲有三采德國尋寶記 澳洲尋寶記個類
成日衝去圖書館借

勿相認

Lalalalalala

樓主正一死臭bee

有聲

夾到手指好痛

睇呢個po睇到想喊

個女主角愛滋死左

我好似睇過一本係乜嘢亞特蘭大國去探險之類既
唔係好記得
Q版特工都好經典

我諗起有樣個啲跳豆

放心我冇同過網友出嚟

呢2個真係好鐘意玩成日買配件裝飾
試過restaurant city成間都係垃圾

以抽到咩膠卡幻燈卡真係好把炮

豆豆不倒翁

真係好戇居 這細個少少野就會好開心

好似試過食奇趣杯送keroro跳豆

Lf2

再見真生

我最鐘意拉思 萊恩 羅納
第二代技能系列嗰啲真係不了
無第一代嗰啲咁正

奇趣杯勁細杯

vLan CS

跳橡根繩
仲要上堂同班frd係到織

仲有隻紫色可以放隕石

阿濃?呢個好少
btw山邊社有期d書cover真係唔掂
反而有期青桐社d書cover插圖係靚

人地半個杯要拎黎裝玩具

點解梁科慶要整死佢

有儲開

癡線 呢個post 有八成嘅嘢都有玩過做過

屌f.4個陣miss上堂播

魔力寶貝

係咪仲未有人講手指滑板同轉轉筆

Nds??

都幾後期 ？

後尾睇wiki原來冇死
但我對r冇咩好感

喊到癲咗

我拆開睇過，係一粒好大既藍色波子

呢個正睇極都係咁出

以前pro 到自己砌筆 成本差唔多1舊水一支

古代Antonia算唔算
嗰時啱啱升咗上中學
成班都想去上佢堂
攞哂佢啲書仔返學校傳嚟丁

冇啦 以後再冇呢啲野
啲00後淨係識玩high tech野
哭了

彈擦膠真係童年回憶

玩應援團個個節奏遊戲
仲有mario kart cookingmama 個啲

有冇人記得

mario kart
jump明星大亂鬥
cooking mama
以前成日玩呢3隻

小學上堂成日練轉筆，係咁跌
啲老師一見到就會鬧
但好似中學先興轉轉筆

初中野 利申：95

記得以前細過 每逢星期六定唔知日 都會勁早起身坐定定追動畫
大約8點半~9點半左右 仲記得播動畫之前會播一套節目關於鐵路或火車既模型片
仲會砌哂成個火車站出黎

係 仲有應援團

玩到粒a掣笠左
之前考完dse都拎過出黎玩

98蚊200點

上網任down

再見露絲瑪莉

有冇人食過一隻糖 個包裝係好似一個碗仔咁好細個嘅入面係粉狀？

玩呢個真係挑戰耐性極限

愛滋都唔死

mario kart, 64, bros 金手指狂解車

依家啲細路淨係識玩iPad

有啲黃色粒粒係入面

太空跳跳跳

有冇人記得 星願小王子

雀巢雪糕下面有玩具嗰隻好正
仲有自殘包剪揼 同啲同學打到爆l晒微絲血管

仲有支匙羹比你

超人迪加 大悟同麗娜
仲有玩過好多電腦遊戲，不過好多都唔記得晒叫咩名，想搵返啲圖懷念都冇
記得好似牛奶公司整咗個網有好多game玩

唉 年代更換

係呀！依家仲有冇呢隻糖架？

大學仲玩緊

水晶寶寶

去士多應該有

呢句由細聽到大啦
反而幾慶幸自己係smart phone/iPad未興起既年代長大

其實呢隻糖到底叫咩名

CookingMama 有電話版

你上wiki睇啦 爆晒叛逆歲月 q版特工details
btw金大芝同嘉薰醫生以前係一pair條橋其實可以無限諗

電話版都唔好玩嘅

Agger no more

碗仔糖？ ？其實係我自己作

細個好憎隻屎人

以前用支筆督下督下 不知幾有feel

超人帝拿

係咪大個左先覺得唔好玩

小校園條link到玩 上電腦堂又玩

君比嘅飛躍青春系列

動物橫町！沖鋒21

我好似都係同我媽一齊幫佢作左個名叫碗仔糖

屋企有樽擺左10年唔敢開

係我一開始睇嘅書

其實我就係你媽媽

上電腦堂成日唔聽指示 個個開嚟玩

一定好撚臭

我成日食 好正

仲有隻 neoquest 瘋狂過關

屌 媽媽

陳年水晶寶寶 升值

佢有隻game 細個成日玩
宜家仲有無？

google 左 好似真係叫碗仔糖

好懷念 我連依家啲細路食咩我都唔知

係亞莉同亞莓
我最中意 真->羅納->拉思->斯卡克->萊恩
season 1 最好玩

仲有叛逆歲月
3boys2girls果陣好興搞淘寶團購
啲forum簽名果到會整banner
同埋出post會打～～～～～我係分隔線～～～～～

我個部仲未壞 應該有十年😂

痴線 圖

百變online😂

個玩具櫃應該冇開成十年
唔敢開 好驚有好多小強

隻game係咪執左

有無人睇過

有down返黎同d fd玩過

有無食過牙仔糖 記得有新聞話有細路放係枕頭底 之後啲蟻當佢耳仔係巢 唔太記得係咪真 但有啲咁嘅事

忍豆風雲2

登登登登登登登登登登登登 登登登登登

好熟口面

扭蛋機五毫子可以扭一堆綠色嘅士兵仔
同有隻玩具 一隻手板，有條尾，有痴力，可以渣住條尾周圍fing，仲可以fing鳩人
有冇巴打知叫咩

係咪叫貯金大冒險

以前成日叫 買淘寶個rate最平應該係佢
而家淘到癲

係 無綫做嘅 有睇過

當然有啦 單新聞好嘔心

記得有集係講十優狀元
我仲有睇公主系列 尋找佢鄉的公主
睇到第四集，依家好似出到十一集？
仲有好鍾意盼果啲大大本既歷經漫畫

主角好似係左下兩隻

唔敢開個櫃

碗仔糖，牙仔糖，眼鏡朱古力
仲有枝mic糖

大頭狗仔隊,問我既fd 無一個識

屌未睇書就睇左wiki添

為大家送上一張碗仔糖嘅圖

屌 之後有陰影唔敢係床食野

霝劍江湖講左未

我都唔會知佢個名 但有啲印象咁

有冇人鍾意睇超級小黑咪

身分象徵

佢首歌

五毫子扭士兵應該係年代更久遠既產物
不過我小學時代係土瓜灣d巷仔士多扭過

gba有game玩添

擦膠放左下個格

嗰陣我追曬咁多本

落單要填表
類似係咁：

=====我係落單表=====
你叫咩名：
你嘅電話（咩台）：
貨品名稱：
金額：
=====我係落單表=====

然後要pm/msn呢個表俾個賣家

屌 我細個覺得 開哂啲嘢出嚟 好似架戰艦咁 好撚型

細個夢寐以求既筆盒
其實依家都想買番個上堂用
好似幾威咁 一拎出黎開晒所有機關

而家幼稚園同小學都仲興緊呢啲

想死 以前真係太美好
好想永遠活係過去

我記得我中學嘅時候 好似人人都要有對walker shop既皮鞋咁

有無人無用過PSI啲書包

有！其實好撚好用

有冇人用過有對講機功能既手錶

我放棄左追叛逆歲月睇到16發覺唔會完
q版直情懶得借

Gba 隻回合制打鬥game
好好玩
Btw 套動畫都幾好睇
啲名全部都係食物名黎

紅色

公主系列我都睇過幾本
有一集講佢穿越去明朝 講靖難之變果段
係我第一次接觸明史

個陣好鍾意聽 明明好戇鳩

童年永遠都係最好

我個間係clarks

個底要連到去個踭

timetable位好認真咁寫

最on9係個合體

或者啲同學會着dr.martin

八達通錶 依家應該冇乜人用

係啊 好撚好玩

個陣好撚妒忌有人有老母唔比買
坐我隔離有個hello kitty

有無人有睇過靈俠事件簿

你就冇，大把

時日太快
無知的小孩一晚長大
好掛住以前

真心唔知

教育電視 一理通百里明 明白了計算可變簡單
仲有波子汽水
放學ICU

嗰陣覺得好l型

細個上堂係咁彈啲格覺得好似成架航空母艦咁好撚型

大大下發現呢個筆盒其實好撚on9 位又少又重

白色here
個陣拎出黎，一推上去聽電話，好撚威

有d個鉛筆架會升起
我會ff d筆係導彈仲自己配埋音蕉一聲飛出去
不過機關筆盒早兩年我個補習學生仲有拎出黎同我晒命 算係keep到啦

我諗機關筆盒係可以傳到10後都會用既野

我中一果年仲好多人著婆仔鞋
之後就淘汰左
窮嘅就買walker shop/icefire 冇記錯$359/$429一對
有錢就買clarks 好似$799定唔知$999一對
之後就興dr martens T字款果隻
當年我買先$799左右 而家已經加到$9xx

Club penguin同埋neopets!!
you wont see this anyway, by shrek

兒童快報

一理通百里明 有聲

激鬥戰車摺紙

而家仲有人買?

叛逆我睇到10左右就冇睇 拖到仆街
q版都叫一本一個劇情呀

有冇人玩過鹹蛋超人大富翁 突然醒起 細個好鍾意玩 有好多超人角色揀

幼稚園同小學好多人都用緊

一個筆盒已經可以令到我地好開心

試過有次我落左單未比錢 有樣貨唔要
佢居然要我照比咁我突然間佢又話自己被店主炒左

快樂龍,天馬行空

仲有白貓黑貓 有冇人有睇

當時都幾貴下架好似

2年級果陣求呀媽買左個 好似都要成70幾

有呀
超人同怪獸陣營
啲小遊戲好好玩

下？

有無人會用硬卡紙 摺起做個人字 然後整個龍 再用紙球對戰

屌好想要不過又覺得好重

由細到大都係覺得好醜
反而dr.kong有靚過
btw都係sanrio d書包最靚

去街市買翻版，平好多但得兩三格機關

咁幾正喎 依種文化傳承到落去

快閃糖

啲配音都好正 細個可以玩足一日

呢個牌子都曾經好興 依家係咪執晒

飛呀 再跳

冇記錯隻屎人係靚仔黎

講起laosmiddle就不得不提mastermind
買過佢啲銀包

講起書包
行李書包
下面有車轆，好似空姐

藍色型男 但佢自己覺得自己柒 所以帶頭套

依家都有

鄧麗欣配音

一把間尺+兩枝筆=飛機

我個laosmiddle仲未扔 好似25L

淨係記得同班好多人整果啲啪紙 大力向下fick會啪好大聲 仲有牛奶公司優惠券當飛驃咁玩

我知啊

好貴下 我買個隻係送熊仔

我已經掉咗 但係其實佢啲袋都幾好用

mastermind productions 送過比ex

果陣用會比人笑

男仔用藍色底爆旋陀螺激鬥戰車書包
女仔用粉紅色sanrio
就係身分的象徵

唔識貨 其實好撚好用

我知你講邊d 我而家仲識摺

好似有食過

以前真係人又好物又好
唔單止回憶 舊時世界都好令人開心 有希望
有時行左上天台都想就咁跳落去
永遠活係過去

你明知擺得筆少但都係好妒忌
因為好多機關玩

不知幾正

成日比人嚇 又唔識摺番嚟嚇番人轉頭喎

由細到大都做開backpacker

細個去書展訂一年份
屋企成大疊封塵

小學用就得 中學用啦喎

我細個就係用little twins star ⭐️ 行李書包

我小學仲會用個功課袋裝起啲功課

加旋！

點可以冇邪留丸王子

未見過有人用喎中學

老母自殺都可以拖10幾集

細個覺得佢個樣好恐怖

呵呵呵

細嗰格放通告 大啲放作業工作紙

首無限我聽極都唔厭

你拎張a4紙 打橫摺 再對摺 然後將中間對摺位拎起少少 有d空位 你就可以拎住佢 向下chok

Agger 好不安

我記得我係食忍者龜版,姐係食佢個龜頭

中學都有

我又係訂咗成年 期期追真係好正

奇幻潮+鋼鍊
死亡筆記
Gran turismo(第一隻玩既game+第一部家機ps1)
超味魷魚(辣到仆街)
cs1.6 bhop
星辰online(個陣溝左個台妹 )
滴骰孖妹
山並先生
入網吧九成玩緊信長勁舞
頭文字D
LF2 LFO(掃把1212連斬屈竹林d蛇 )
彩虹冒險
Xanga
Qooza
Msn 見到d人冇熄顯示聽緊既音樂 睇av 顯示左出黎
諗起都眼濕濕

就算覺得恐怖我都知有睇

。。。。。。。

slam dunk 70,80,90後啦

中學已經冇再用 改咗用File

加璇仔

好似冇人講超級小黑“me” 同鉛芯筆

我細細個係用SPI 然後有一排係用斜揹nike 之後再換laosmiddle

同感 一諗番起就想喊

小學小息有冇食物袋

零儲-->零閃-->零波/零鏢

有冇人知

我小學唔俾用鉛芯筆 到中學嘅時候學校可以用覺得好神奇神奇

D布甸好好食

呃噢

番小學教小朋友好多用呢隻
但佢地人仔細細孭住佢上樓梯

唔知喎, 嗰時未識睇高登
入世未深的小孩子

岩岩搵到乾淨未開嘅

就1001 樓主開定#2都得 推得好快

有 仲有美勞袋

有啊 我估每個女仔都應該有個食物袋 我仲記得小學嘅時候會食魚仔餅

咩嚟

試過買本死亡筆記番學校寫名 諗起都覺得勁白痴

有冇人有睇紅蘋果最後面既IQ題
細個成日睇令我IQ題存貨增添不少
魚蝦蟹比賽邊個會翰

見過d form1仔用 冇耐就轉翻正常書包

雀巢奇趣杯唔知乜撚野公仔

有無人有睇忍者亂太郎

我屌
諗起以前會專登為隻公仔而叫老母買

yes
每年開學就係望邊個個書包最靚

有！

水樽帶

你講起睇既嘢 我忽然之間記起中學要睇scmp我好鍾意睇young post同埋玩嗰啲遊戲

愉快動物餅

新丁

應該唔會得我間學校有呱

其實除左頭一兩集好睇 其他都好撚廢
每次睇完都有種 下咁就完左 嘅感覺

黃巴士！

諗起隔離post個汪明荃

溶溶爛爛嘅

拎埋食物袋落去操場小息

試過番到屋企發現冇拎個袋番去
即刻跑番學校拎

Where is willie!!!

屌 點解咁似
剪數獨出黎上堂玩

小學個陣唔知有個咩校園網 好多game
仲有個模擬超市

成班都會一齊玩

淨係星願小王子同小校園

D五星難度 一個上晝做唔完

上個禮拜教小學生睇佢地d書
畫風變晒仲要半月刊 一半分比親子活動

mola mola

電話有首歌

有冇人有睇老夫子嘅漫畫版

仲有圈起啲英文字母個隻game

我都有訂 仲會去抽禮物 又真係有中過喎 以前同阿哥一齊爭住睇

有
仲有牛仔呀

我覺得星願小王子幾好玩

呢隻玩左勁耐，一世人都會記得
高手只會用小愛

小校園好鐘意玩執書包 捉蟲同舞師

仆街 聽朝要返工
但講到興起

繼續啦

上過智激校園答問題

司徒XX

聽日考試

中學直情要做功課先擺落書包
其他locker

瑞祈

樓主開定個2

亞洲最大型網上遊戲中心,限制級

超星神

咁撚勁？細個係個電視前面 心諗啲小朋友咁撚on9

我都係 聽朝9:30堂

我都有上過

呢個真心超好玩 好想再玩返或者俾妹妹玩

我都係聽日考試

認真玩完呢個中文好左

係呀水哥哥

我就係個啲on9

小學會到yahoo入面個平水相逢
下載個模擬gameboy？（唔係好記得）
之後再down星之卡比同龍珠玩

其實有冇毒

有無睇有線兒童台 IQ雙拼
bean哥哥 aman哥哥 親筆簽名相

希望grad到

數獨上堂悶既時候玩

小學雞圖書館熱門

word孫悟空

樓主好似潛左 開定2比大家 唔好比佢停
咁多位90後嘅集體回憶 [2]

我覺得嗰啲細路好撚勁

1001

睇呢個post睇到書都唔想溫

呢啲歷險記成日俾人借咗

yes
btw叛逆青春都ok好睇 個陣有追